有冇絲打同我一樣好鐘意識彈結他既男仔

覺得佢地好型，當佢地彈結他唱歌個下，個心好似唔再屬於自己

Push

屌 your face your fate

冇用架，唔靚仔自彈自唱到都冇用

就算唔靚仔都加多唔少分

180靚仔音樂白痴vs160油頭暗瘡臭孤結他天才

我都覺自己好型

160已經輸左

巴打識結他？

巴打表示非常認同

靚仔自彈自唱
樣衰自彈自唱

識彈結他既男仔通常隻手都好J 啲

鍾意識彈結他既男靚仔

彈緊小幸運

鍾意識吹牧童笛既男仔

同感

玩左6年，真係唔知有咩咁charm

咁彈bass既男仔呢

巴打有冇試過係女仔面前彈

同鼓佬咬大棍喇你

都好

冧死女

有玩過下show試過我彈solo個時有囡囡尖叫

我一定係其中一個

咁如果係彈琴呢

彈琴型好多

唔覺， 彈琴型d

利申：兩樣都識

有冇真絲發表下意見

之前成日好鍾意同女朋友FaceTime ge時候彈俾佢聽, 試過練咗好耐突然好想你,彈俾佢聽嘅時候佢就話呢首歌係講分手ga wo
點知到而家真係分咗手

真心定假膠
btw兩樣都識

試過彈首愛我別走比佢聽 最後都係走左

打鼓呢

巴打，下個會更好

真心

sick呀，之前追女仔晚晚彈唱俾佢聽

算啦

160結他撚係咪加幾多分都冇用

好charm

最後追唔追到

首先要唱歌好聽 好彩我身邊嗰d都ok

試過有女仔J 我彈bass d 手指movement

利申：樣柒柒

粗壯靈動既手指

三角玲呢

真係好正 會覺得個男仔好有自信 同埋覺得啲手指好勁
彈bass仲正

solo真係好型
雖然唔係好識但都聽到起哂雞皮

瞬間覺得好似變左一個人，型左好多，好有男性魅力

完全正確

發現佢唔專一放棄左

總有專一既女仔既

妄我用情至深寫左咁多首歌，以後唔係女朋友真係唔會再亂唱

your face your fate
btw,樓主 more advantage deserved more.

no photo no talk#

次次d 女咁講都係鍾意木結垃圾彈唱mk

好唔鍾意mk仔

結他都好正 不過個人中意識拉小提琴既男仔多d

鼓佬岩唔岩

小提琴都正 好有氣質

岩

以前想學結他，但手指唔靈活，揀左打鼓

小戀愛之歌我都識彈 學左5個月結他 彈緊7級歌

（本身玩開小提 中提 有8級樂理底）

但都係果句 your face your fate

鼓手都型

女仔知唔知你識彈結他識玩樂器先

咁拉二胡呢

熟既知 唔熟既唔知

但追求者唔知既居多

鋼琴8級呢

十級先返黎啦出去跑圈

邊隻先

木結定電結先

知左既追求者會仲多

木結

Agger

明明自學鳩彈d單音
都冧到條女

冇用架
我夠183 結他自彈自唱追女仔但係都比佢地請鳩我食檸檬兩次
因為衰樣衰呀

可能佢地唔鍾意尼類型男仔呢

彈琴型好多
利申 藍絲

鋼琴王子（高貴斯文）
結他手（文青浪漫）
電結他手（叛逆MK )

bass係靈魂 所以冇乜人會睇到

因為成日彈結他
搞到俾ex嫌淨係識彈結他唔理佢

讚成
好型 好勁!
識埋電結 仲加分
彈到我鐘意既band啲歌會倍數咁上啲分

圖
有冇咁樣衰呀

可唔可以問個低能問題
點樣分 bassist 同 guitarist?

完全對結他冇認識 但好鐘意聽

一般黎講
結他6線，低音結他4線
但音結他長過結他

咁如果你男神係勁到7線結他，5、6線bass就另計

一般黎講
結他6線，低音結他4線
低音結他長過結他

咁如果你男神係勁到7線結他，5、6線bass就另計

係咪guitarist已經包左bassist

睇show你見到有條友係台上冇乜人理就係bassist
認真:bass條頸比結他長，弦會更粗，低音過結他

bass佬

你以為彈結他溝到女咩
去到最尾你會發現係一堆仔望住你啲手指

我覺得得架

但其實真係相處到咩
正常係要用成3,4個鐘去練野(除非係彈兩下for溝女)
好似我自己咁，收工訓陣食飯之後練自己野，上堂野，隊band既野，可能11,12點先有自由時間
不過唔知la可能我冇天份，重要玩metal

玩五月天、dear jane渣嘛
玩metal佢地

佢問緊bassist 同 guitarist 唔係bass同guitar

冇所謂
反正我係因為中意玩而玩，冇其他原因去玩
都唔需要其他理由去玩

明既女仔就唔會介意
其實唔洗見好密

不過都答得ok
另外想知咁聽落去我可以點分佢地

D女成日話我彈結他唱歌好charm 但我咁多年都唔覺

其實自彈自唱真心charm
巴打應該食女無數

好撚正啊

咁男仔一定鍾意識吹簫既女仔

我都有dl哂既歌入手機聽

樓豬係仔黎 gaypost

呢d野講天份，一隻歌練成個月都練唔好
硬頸性格又要到彈到為止，搞到全晚都練得少少野

屌米又係睇樣
毒撚玩bass
冇人理 冇人睇到
利申 8年bass齡 A0毒撚

利申鋼琴玩左十幾年

好多女會有興趣望但真心識欣賞音樂嘅十個都無一個

其實無乜人留意，頂盡話你好勁同幾好聽

利申：6年結他齡 玩緊fingerstyle

呢個真
與其有女埋身r水吹 不如有個知音人

唔會，因為我都識
當年有個ex連支結他未tune啱音就話隔住電話彈歌我聽
隔咗咁多年我都仲記得隔住電話，佢每彈嗰條線一下就走一粒音....

認同

平時係火車站無聊彈果陣 真心寧願有d識野嘅阿伯阿嬸停低聽多過有班on9 mk妹圍撚住

真
同做gym一樣
到最後都係得男人會彼此欣賞

唔係呀男人大隻好正
尤其手臂啲肌肉+血管
仲有膊頭+胸肌

中意彈結他而彈個班男仔就charm，為媾女而彈個班，人唔笑狗都吠
真正媾到女會係第一班男仔而唔係第二班男仔
利申：7年結他

你知唔知有幾多人識彈結他但係唱歌好難聽架

唉 打工仔要練好結他真係好慘

肯定係音樂台最近放自彈自唱《地下街》cover果位會然

有冇巴打玩beyond啲歌

根本香港女仔十個有九點幾個都冇乜音樂品味
淨係識睇唔識聽
話就話鍾意人彈結他
結果可以bass同guitar都唔識分
外型唔識分已經on9
連聲都唔識分
真係唔期望你識分人地彈得好唔好、勁唔勁
問題係你連人地彈粒音出黎係邊粒都唔知
你仲好意思話鍾意？
你鍾意人型個下姐
返返去j d 連乜野係chord都唔知
淨係識掃
連major/minor scale都唔識就話自己玩音樂既垃圾la

唔認同 我係真心覺得個音樂好聽
但又真心唔識
有衝突架咩
你可以話我唔識 但鐘唔鐘意聽個種音樂係自己主觀感受

唔識可以學到識
但係不求進取嘅先至係不可取

當年拎枝木結彈單音都冧到條女
證明外形包裝緊要過技術呢

係呢個時代打開個google, youtube, 要咩知識都有，竟然會有野係你鍾意而你真心唔識
另外，鍾唔鍾意聽同有冇能力鑑賞係有分別

d音樂盲最鍾意講音樂喜好好主觀
冇高低之分
然後淨係識用人聲同歌詞去評價音樂
編曲編多層都嫌人嘈(因為聽唔清人聲)
純音樂嫌人悶(因為冇人聲)

下 我有咁多野要學 點解一定要學聽歌先?
我學緊其他野 我覺得其他重要啲
聽歌我鐘意聽 會去睇演唱會支持 唔可以?
一定要係呢方面進取?

我都冇要求自己要有能力鑑賞
點解要將自己覺得重要既野 迫人地都覺得重要?
我鐘意英文 鐘意韓文 又要讀書
已經學緊三樣野 我有去學啲我想學既野咪得
你咪話我音樂盲囉 冇問題架喎 係唔識呀
我冇話過音樂冇高低之分
我反而好少聽歌詞 聽音樂編曲為主

覺得個音樂好聽?
個樣好睇咋掛?

bass呢

下 從來聽歌都係聽個音樂唔係睇人
唔好第一下就assume人好嗎

冇撚計喇，鬼叫自己中意玩又不甘心自己只係流於柒頭mk文青之流
食完飯又去練野了

又冇話既我覺得真係冇高低之分
音樂本身係比人聽，唔係用黎比賽

自己友阿巴打 想玩好電結真係每日3 4個鍾冇得懶 我諗d剩係識掃下chord呃like既人係唔明

可唔可以唔好咁主觀定位女仔？
我唔否認我鐘意彈結他既男仔係因為佢地自彈自唱個下好有型，但呢樣唔係針對樣，即使唔靚仔一樣覺得好charm，因為佢地認真彈個下好型，而我本來鍾意識玩音樂既男仔，結他係我最鍾意既一種樂器。
我係唔識結他，但我有睇片自學，而家都識彈一般簡單流行曲既chord同melody，雖然都係好廢，但我有俾到心機落去，都應該分到究竟佢地係彈得好聽定唔好聽既，女仔唔一定係咁膚淺既淨係識睇樣既

Sorry for認真左

絲打鍾唔鍾意男仔吹口琴？

絲 you feel me
就算生到成面暗瘡 異形咁既樣
如果彈得好 我就會敬重 係因為我欣賞佢既才華囉 唔關樣事

鍾意啊，會覺得勁，因為口琴要吹得好聽好難
前提係吹得好

同感，覺得識音樂既男仔好有才華
欣賞呢家野真係唔係睇樣架

知你想上高地屌人唔識音樂啦
但呢個topic唔係on9 kpop post咁踩其他genre
都冇人只用人聲同歌詞去評價音樂
所以唔該收收皮

難得有人對一樣音樂野有興趣
例如結他咁
你咪慢慢引導佢
講下d結他chord組成音咁
咁咪打開到音樂的大門俾人去學同了解lo
但音樂撚最撚on9係
只會屌人唔識同聽的音樂膚淺
其實好撚on9

有結他既地邊就有思覺老師既出現 hello

收皮啦 如果係油頭毒撚你理得佢彈到曉飛咩

利申 毒撚

我理 就算係油頭毒撚 彈得好係事實就會欣賞

屌，咪又係形象問題

咁你都唔會鍾意一個油頭口臭臭狐唔剃毛靚女架